一人一個維持長戀情感情既方法

我同我另一半一齊左六七年，
我地一直諗方法想維持戀愛的感覺

咁我講一個啦，
間中送小禮物俾對方，哪怕真係非常小都可以

個人認為 其實每日見面kiss 同goodbye kiss 依啲少少嘅習慣 同埋diy 小禮物 真係真係唔可以睇少 好維繫到

Keep住講早晨早抖

扑野

wtsapp 勿hea